廢中廢老，老是常出現

搭巴士，梗有三五七個喺左近 。
食埋d 濕鳩煙又臭、又嘈、講嘢又大聲，又鍾意開大個電話睇埋d濕鳩大陸劇、咳同打乞嚏又唔掩口

出街，去廁所又痾撚到成地係，年紀大退化咪行埋少少囉，屌你老母，搞撚到人地要踩住尿去廁所

屋邨嗰d 一撚二個圍埋賭錢，周圍痾尿吐痰掉垃圾

明明而家d 所謂中老年人都係打仗後出世，食過殖民政府奶水，點都應該知乜嘢係公民意識，又經歷過沙士，知道衞生嘅重要性，點解d 廢中廢老到而家都仲係咁廢？

大陸人係西係煩但本地嗰d 都唔好得去邊囉你老味

你最撚叻 最撚把炮啦 屌